% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{2.6}

  \begin{longtable}{@{} *{6}{|p{2cm}}| @{}}
    \caption{Изобретательская и патентно-лицензионная работа} \\

    \rot{\shortstack[c]{Количесто зарегистрированных заявок\\ на изобретения, полезные модели,\\ промышленные образцы, селекционные достижения}}
    & \rot{\shortstack[c]{Количество зарегистрированных\\ международных заявок}}
    & \rot{\shortstack[c]{Получено патентов}}
    & \rot{\shortstack[c]{В том числе зарубежных патентов}}
    & \rot{\shortstack[c]{Заключено лицензионных договоров\\ и договоров отчуждения исключительного права\\ на результаты интеллектуальной деятельности}}
    & \rot{\shortstack[c]{В том числе с зарубежными организациями}}
    \\
    \toprule
    % ---------- end of header ---------------

    {% for row in data.cursor %}
      {{ row.f_1|escapelatex }}
      & {{ row.f_2|escapelatex }}
      & {{ row.f_3|escapelatex }}
      & {{ row.f_4|escapelatex }}
      & {{ row.f_5|escapelatex }}
      & {{ row.f_6|escapelatex }}
      \\
    {% endfor %}
    \bottomrule
  \end{longtable}

}
